買家疫市下「無睇樓」逼600萬購新港城2房戶

買家疫市下「無睇樓」逼600萬購新港城2房戶
文章日期：2020年7月15日 17:16

"...新港城G座低層3室，成交價598萬元，實用面積約363方呎，實呎16,474元，2房間隔，獲買家「無睇樓」下以598萬元承接..."

又一單「無睇樓」成交個案，證明剛性需求強勁

新港城重有598萬!?

跌左咁多

仲要363呎，唔係337

5xx萬
大兩房
地鐵上蓋
將軍澳平到笑

無睇樓 但個單位漏撚晒水 爆晒渠點算？

新港城係馬鞍山

新港唔係新都喎

你老味
新港城呀唔係新都城

haha
七左

蝦蝦蝦😁

d名改得咁閪似

不過都算平，地鐵，馬鞍山沙中線，海濱

但係低層

水魚間唔中都有架啦

你估你睇左就無漏水咩
如果知座向景觀又全爆嘅話其實無嘢好睇

新寶城點會係地鐵上蓋

唔好高估睇樓嘅好處，你係睇樓唔係驗樓，業主有心要暪你，睇樓嗰短短十五分鐘你唔會睇到

買樓花一樣冇樓睇
你知個景觀座向，業主又肯減多d
其實可以照買

樓主pin呢個

又唔同嘅，新樓有收樓標準，有問題發展商一定要follow

二手樓假設牆身滲水，但睇樓時有個衣櫃遮住左，成交之後先發現，賣家打死都話唔知情，買家最後都係硬食